支那艦隊首度接近夏威夷

日本產經新聞今天引述台灣國防部1日送交立法院的中國軍力年度報告指出，中國南海艦隊今年初穿越第二島鏈，首度接近包含夏威夷在內的第三島鏈區域並在附近演習。

報道稱，夏威夷是美軍印度太平洋司令部所在地，中國藉此展示已有能力突破美國關島與日本小笠原諸島等組成的第二島鏈，直指夏威夷的戰略據點。中國海軍南海艦隊的遠航艦隊，今年初「首度接近第三島鏈，對外展示具有突破（第一、第二）島鏈封鎖、實行遠洋作戰的實力」。

報告書提到，共軍以此檢視在遠離中國本土海域的指揮管制以及長時間航海、海上艦艇整備能力等。中國海軍已不單能威脅關島，還能威脅到更遠的夏威夷。

汁:

人地俾你出，就以為贏左

信報新聞可信度有幾多大家自己要衡量下

美國:好嬲好嬲

點解支那冇大講特講?

等睇新渡輪

偷襲珍珠港2020?

Ｐｅａｒｌ ｈａｒｂｏｕｒ？

可能仲諗緊點寫稿比班小粉紅打飛機

過去掃奶粉?

游出去就叫有能力突破封鎖？？

我有account login window係咪代表我有能力破解windows login？？

過去訓練曬住太陽摺被

中國藉此展示已有能力突破美國關島與日本小笠原諸島等組成的第二島鏈，直指夏威夷的戰略據點。

今年初

屌你今年初

你家陣穿越到無穿無爛先再講

夠唔夠油返屋企呀

屌係喎

咁撚勁然撚硬啦
快d向各國宣戰啦

你和平時期, 公海先可以任你行
談唔上乜嘢突破唔突破

戰爭時期, 你連港口都出唔到啦

你打我夏威夷，我攪你應彩兒

講緊d 軍事改裝漁船？

行出去咋嘛
又唔係突破防守咁出 有咩好J